有無咩補眼supplement介紹

有無巴絲食開介紹下

係咪藍莓素嗰啲呀？
我自己成日瞓醒眼好乾
上網睇到啲人話omega3對眼乾好好
食咗一排 唔知係心理作用定點覺得都幾好
同埋朋友話用黑枸杞沖水都唔錯

Lutein

留名
本人都想買黃黃素supplement
但唔知邊隻牌子好

直接啪藍莓啦又好食